［重要］開咗學千祈唔好同人分享暑假去過邊度玩！

就嚟開學，大家記得千祈唔好同任何人，包括同學、老師、駐校社工講自己暑假去過邊度玩！你知啦，可能會有人妒忌你有好嘢玩唔預佢就篤你灰！所以，唔使特登同人講嘅。自私啲，自己回味下就算啦！保護自己呀！

唔好咁天真相信同學以為好fd，傾下心事就講哂岀來
可以一齊玩一齊笑，但唔好講發過咩夢
暑假係屋企hea

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推，終於有人開post講
真係唔好立亂講
亦唔好係公眾場合亂講
我試過係小巴聽到有人傾電話講佢細佬出咗去點點點
又聽過有人比小學同學篤灰
唔係話對任何人不信任，但真係要小心謹慎

記得「我無野講」四隻字

推，要保護自己